阿里巴巴苦主哭喪區

馬雲我屌你老母

其實阿里巴巴都唔係馬雲驚哂

但明顯係馬雲一句得罪大陸

你放咗佢啦
我其他賺埋都填唔到

唔係條撚樣牙擦擦去寸中共，而家坐300望400啦

佢一早俾人韮菜左啦
共產黨玩鳩自己

間公司又唔係佢嘅屌佢老母中得啦！

257入場 聽日升就食糊先

邊撚到吹風
巴巴 美股 話會 退市

重注左十股

退市 爆升

1手275

屌，又跌，日日跌，正仆街